連仔入

幾時先畀android機用追蹤功能阿
我想追蹤谷德昭勁呀